【賽後檢討】依條片話你知點解琴日前線俾人捉咗廿幾個！

睇片所知
1.本身前線同狗有一段距離
2.其實中後排本身已經企得夠疏

問題在於
雖然企得夠疏 但中後排接收唔到有狗衝緊嘅訊息
導致中後排仲以為係1212慢慢撤
塞死咗前線走唔到

建議解決方法
用不同哨子聲區分俾中後排知幾時係慢慢退幾時要全力跑 (但依個方法係放緊tg嗰陣用唔到)

歡迎各巴絲獻計解決依個損兵折將嘅缺口

人數好多,如果全部和里非唔驚,夠膽救得返最前面D手足

塞死晒... 見到有D前線 混入左人群走左
好多都係 前邊幾排 食花生比人拉晒

依家啲狗係狗沖埋黎
人數唔夠狗黎打，就唔好再1212啦
亦都唔排除現場有25狗叫人唔好跑

自問自己都唔夠膽救人
見到狗係面前追人會腳軟
好佩服勇武成日救手足
佢地好大勇氣

其實如果琴日中排和理非收到準確資訊肯全力跑
前線手足就唔洗塞死係度俾狗咬
個12歲𡃁妹仲驚到個人震晒
睇到好撚心痛

所以一定要檢討反省改善策略

4個月喇 屌你 每次見到我都把撚火 個個行行企企 個頭隔個街口講左放煙霧 個個冇危機感

無論如何，有危機意識，
任何時時候都唔好慢慢散咪得，
唔好同我講冇體力，
一係你就去練，一係就唔好行咁前，
你行得前又冇體力係累到人，
唔係你自己一個人嘅事，
而家打緊仗，你同人講你冇體力人地就唔打你？

好多中後排仲1212
明明啲狗已經衝緊上嚟
前線驚撚仆街
中後慢行塞住咗
見到前線好絕望

一定要揾到方法傳到正確訊息俾中後排先可以解決到個問題

走到就走
走唔到,必要時掟開武器,唔好斷正,踢保後又一條好漢
另外真係可能要係中間加個哨兵

我覺得唔多唔少都係因為好多時候明明現場咩事都冇發生
但啲人就突然1212之後就狂跑
跑多咗變咗狼來了咁
啲人麻目咗 所以危機意識低咗

今次就證明傳遞準確訊息真係好撚重要

巴打依個建議唔錯
係前線哨兵聯絡中排哨兵
真係大撤退時
由中排哨兵吹哨子叫和理非快跑

721

真心 發夢果陣前中後排都真係需要多啲哨 現場資訊傳得太慢

係 真係太多唔準確嘅資訊
好多都令人假恐慌
愈嚟愈麻目 危機意識愈嚟愈低

有咩用都唔肯聽

推

可以用田徑比賽個啲安 一散就呠

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

唔肯聽係因為現在太多資訊 冇一個係肯定而準確
如果有一隊哨喺現場 分散喺前中後排 唔肯聽嘅機會細好多
始終現場嘅人都有啲羊群心理 人做乜我做乜 如果有一啲清晰而準備嘅指示 我相信情況會有改善

之前仲有D垃圾post
叫人千祈唔好跑

*準確

一定要有人揸大聲公指揮。

有同樣睇法
之前有手足提過用手機燈做signal
其實有發過夢都知係咁危急既情況 根本好難再慢慢開手機禁出黎
加上人多混亂，唔適合前排用呢種方法（可能中後排用就得）
個人認為可以有旗手+哨子兵+梯兵三個新兵種
將手機燈個concept變做旗咁，再配合哨子聲指揮
例如綠旗+慢節奏既哨子係safe (當安全距離500米)
黃旗+一長一慢哨子係班狗開始進攻，非武裝人員慢慢企散+行後，與前線企開約50~100米
紅旗+急哨子係撤退

另外哨子兵，旗手，梯兵應該分工合作
哨子兵負責用望遠鏡FC + 吹雞指揮，旗手就聽哨子聲舉旗，梯兵就正係負責搬梯
咁就可以直接FC，避免send錯既signal

哨兵最好配備一啲可以發出清晰指令嘅裝備 例如大聲公 哨子等等

次次撤退都有D傻鳩慢慢行
慢撚過呀婆散步

呢個真，次次前面出哂tg，防暴散開速龍跑過黎都係30秒既事
中後排既人都好似散步咁走，就好似呢條片咁

唔好哂時間，前線根本完全唔似樣，冇長盾兵，完全唔會夠速龍跑
難聽講句，你做傘陣都好過咁樣搏啲狗跑唔過你

琴日中後排其實好有戰意 好多人叫反抗還拖
所以盡量企疏之餘都會準備上前救人
但琴日中前線應該係唔諗住打
警察一推就走冇人還手

所以咪話唔要多人囉 屌多人先塞死哂

好多時一跑就會有人叫人唔好跑
希望大家獨立思考啦，你唔跑後邊冇位走

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推 入黎繼續傾

琴日冇水炮車開路，又咁多人，點解唔還拖？
琴日中後排戰意高到真係以為會打返轉頭
點知都係跑跑跑

屌你老母入黎傾啦

次次都你咁輸

下星期又被捉50人

和理非嘅點都跑先，叫停先好停

推哨子

其實現場真係好多on 99
哨子聲急速就跑
哨子聲正常就急步

散步番公園啦diu

最理想係打狗救人

琴日中後排個班唔敢上前打狗，但好多人都叫唔好退太後、退無可退。有準備救人

點知狗一衝中前排退，中後排個班焗住退

點都好主要原因就係中後排啲人走得慢! 慢慢走害死人! 我哋要全體都知道有事要狂走得快！ 這個心理準備最重要！ 乜雞都冇用！ Repeat 鐘後排有事要走得極快如果唔係會害死人㗎!!

係 我都有睇巴打個post
係咁危急嘅情況下冇人會拎手機出
再者手機mon咁細 個訊息spread唔得遠
最理想就係有哨隊前中後通訊吹哨

We are temporarily using live channel直播台as english channel

肯定中後唔知狗衝緊 仲慢慢散步

要有一個傳令兵, 帶個錄音大聲公已經得

前線有咩緊急情況, 傳令兵除低口罩錄低一句
然後一路播住一路跑返去中後排人群
前線聽見大聲公就自動讓開俾傳令兵俾佢跑先

唔單止危險，
而且每一次傳signal 都有一定機會率傳錯/不统一，
導致資訊失去可信性，後排又會鼓燥

想像下如果前面有10個人舉燈，5個舉黃 5個舉紅
咁要跑定要慢慢推後？
太多傳送點就好易出現呢D情況
所以一定要將傳送點既數量減到最低

通訊兵既重要性就係係到
隔100米一隊，大家用望遠鏡望前面情況FC
資訊可以统一同減低傳錯機會
配合對講機使用就更好

信息傳遞好重要